個心好撚痛 俾自己等到個真相

扑過就算啦

同佢做返朋友先，只要一日仲有聯絡就仲有機會！
等佢邊日唔開心😫你就出黎用「朋友」既身分約佢
唔好放棄bro

咁你重想點

痛都好過唔識痛
痛完重新出發

我知依家只有呢條路行，但呢一刻唔想佢係人生中消失

臭雞喺人生消失係好事

識左個曖昧對象半年
前兩個禮拜發現佢原來揀左第二個 但又唔同我講
個原因係話頂唔順我太多女仔朋友 好無安全感
個心up到仆街
最後仲要扮大方祝福佢
唉屌真係好撚中意佢

呢d臭雞就由佢啦
下個會更好

男人老狗我真係估唔到自己咁唔堅強，一諗起果一幕好心痛好想喊，好想搵佢

點解d女可以咁重心機。。。

明明佢性格咁仆街，點解感性方面放唔低
好過佢既女仔係有，但放唔低

Find your old or NEW hobby!